FYP問卷 唔夠數 飲茶既請幫忙填 謝謝

你好 我正進行名為《中國茶的抗氧化能力及飲茶習慣與健康的關係》的研究 現誠邀您參與是次問卷調查😊

請透過以下連結開始填寫問卷

For English version, please click the link below

完成問卷後煩請轉發給你的朋友及親人 謝謝🙇🏻‍♀️🙏🏼

J圖又唔比張
好難幫你

規矩都唔識
你去茶樓搵人填啦

btw 都係第一次見人FYP問卷會開自己朵

自己DIY 啦

郭穗瑩

做我女朋友 我幫你填 急

連登既人飲開喜茶
填唔填得

自己開幾十個google acc咪得

花式自爆

屌 唔撚識填 放棄 byebye

你呢個問卷除咗睇到我飲過咩茶仲有咩意義？
雖然話係健康嘅影響但係基本上只係睇體重
體重受影響有好多因素

郭同學

咩規矩😂 唔好意思P牌仔

學校要😂 保障受訪人權益😂 無收集任何個人資料的

我唔想作野😭😭😭😭

係茶葉茶就得 謝謝幫忙😂

唔想作野......FYP都係做一次😂

填數字 謝謝🙏🏻

睇飲既數量多d會唔會健康d（我個hypothesis)
睇飲唔同既茶會不會有飲某d茶健康d
健康程度用BMI同腰圍去決定
最後有問有冇後天慢性病
因為茶有好多抗氧化物 好多research表示可防癌 防心血管疾病 二型糖尿病 栢金遜症 等等
有人飲茶減肥
係 體重有其他因素影響
我本身FYP做lab 今年supervisor話可能冇得做
所以要靠呢份問卷畢業😂
求幫忙
謝謝🙏🏻

今年茶樓都應該無人幫我填😭

唔洗客氣喎師姐
填左啦，咁啱有飲開

十分感謝🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

大佬
呀唔係, 睇名應該係妹妹
我鬼知茶樓隻茶杯有幾多mL咩
你逼我作個數落去, 同你DIY有咩分別

BMI 同 腰圍同抗唔抗氧化 係冇直接causation架啵